今日騰訊唔跌穿430，老衲每個連登仔派5000蚊

陰屍紙？

lm

adr 都400頭啦 on9
430

呢鑊撐衲 dee

又係你呀...
你有啲咩野係真咖？

in 納Dee we trust

名已留

多謝衲dee

LM

留名等派錢

老衲派錢
但「老衲-」唔撚派